快餐店個送餐服務變咗「廢老打尖服務」

係快餐店食野
俾完錢就拎張飛去堂食部交飛等野食
但通常交飛條隊要排
人多個陣可能排10分鐘先到你
好啦 準備到你交飛個陣
就有個廢老同時間岩岩買完野食
但因為佢係廢老 所以就有送餐服務
結果堂食部就同時間收到佢張單
整野食都整俾佢先
結論就係明明你早個廢老10分鐘俾錢
但佢既野食會快過你有

大快活呢樣野真係要屌😡

THIS IS HONG KONG

外送茶

外賣都好有得「打尖」
長遠落去 個個都話外賣 然後堂食外賣

上次我出聲鬧
但比成班客屌我 話人地老人家就讓下人啦
屌我個班重要大部分都係後生

因為個班後生排隊排你後面，驚你阻著佢交飛

試下你主動話要送餐

阿活外賣有得打尖仲要有9折
最緊要唔使同班廢老迫

「咁又係
佢都唔知等得幾耐」

做人有返少少尊嚴好唔好

人地都當你臭4

你仲去幫襯?

就算全香港得返呢間食店
我都唔會幫襯

順便一提
廢老去幫襯會平3蚊

個3蚊你間接幫廢老比埋